發覺d大陸人真係好搶口

屌你老母
影衰晒 Homo sapiens

No homo